有咩安全方法去近視

500 幾 600度

激光

有無聽過矯視眼鏡

有 不過唔係用嚟減近視

激光真係無副作用？

少

有Frd 4/5年前做過無刀激光, 而家對眼仔都仲係好精靈

行近d睇

唉，以前細個隻眼最多200度,keep左好一段時間

之後冇啦啦其中一隻眼一年暴升100度，之後都keep住升，特別係依家成日用電話。我都想近視斷尾

有錢做激光
冇錢帶矯視con

google Bates method

電視框仲租房不

你幫我比租 我幫你暖床

冇正經

我好似600幾度，同求方法

唔安全

眼乾